其實恩尼斯達大阿朗幾個月咋......

點解一個好似講到就退休咁 大家對佢期待唔大
一個就仲係top form 個個當佢救世生

阿朗究竟係點keep 架

球王同普通球星分別

反疤都係咁講
小白球王級啦，只係佢同時期有兩條癲佬

Top fit時期兩個都係球王級

岩聽

沙維係度牙朗拎撚到波咩

姐係丙朗係普通球星

2018啦⋯⋯仲沙維

恩尼斯達有feel 阿朗有冇？

一個講來講去都係2010應該拎世足
一個十年都係世足contender
疤可以吹到同級

牙朗咁既年紀打到咁都要比人彈到仆街

小白廢左就話佢都老啦,退化啦,正常啦咁

身體質素

意志

小白拎過根本hea 踢

發現小白成日攞正牌hea踢
反而丙真係chur到盡

係咪恩尼欺達報細數， 無理由差咁遠

關𨶙事咩
唔用巴斯基斯條垃圾先再講啦

小白個樣老好多撚多

小白個踢法同身形容易受傷，無咁多肌肉保護
同埋佢個樣似成日打j，腎虧

面又青,又甩頭髮,賢虛

頭都白埋又甩頭髮 唔講以為40歲

自己親手放棄左足球

可惜佢唔識蕭別離

月巴細過牙朗添

踢法問題
小白34歲仲係咁踢
丙朗已經變左小左過人

琴晚見小白啲HOLD波扭波仲係好癲
只係速度同體能跟唔上
有球落底線一CUP, FAKE到個後衛撻左係地

又jer

阿朗都係做finisher
唔洗造波爆上去都差好多
小白唔係差
但係佢要一個爆幾個咪難
上半場佢都ok
下半場就收左皮

小白無左沙維美斯carry就唔識踢波啦

全盛小白體能都唔係特別好,
而家更加難要求佢奔跑足90分鐘啦

其實小白個踢法仲有條件慳力，分下波派下牌 間唔中做塞直線/過頭波已經好夠殺
但琴晚有球自己禁區頂附近 兩個提子夾佢都要夾硬自己帶 真係唔知佢鬥氣定點

on9
琴日c7冇爆

條友而家仲存在既唯一作用就係比巴狗吹噓自己好識波

呀朗係咁操點同 小白只係做番普通正常運動員既訓練 好少做其他野KEEP

相反呀朗33仲KEEP住做好多唔同既訓練 又減磅操腳 操到全身得4%脂肪 抵佢咁襟玩架WO

COVER唔到個中場
仲要十幾分鐘就攞黃牌
啲埋身都好似就住就住咁

小白2010世盃威過已經夠啦

劉以達

球盲分辨器

起碼阿朗唔洗好似小白咁
一個人比三幾個mark緊咁緊去過人
阿朗打翼有速度先
仲要佢進攻時好多時有好多空位
造到波係佢d豬隊友浪費機會
唔係洗撚和

影帝前面四個中場都識分波
仲出佢有啲多餘
不如出番個防守力強既中場啦

上半場1:0嗰陣
c朗同guedes單刀嗰下
guedes邊諗到c朗會俾,佢都醒目,走番反方向,拉開個後衛
點知c朗回俾佢,佢反應都做唔切就控甩左

有世界杯

最fit個防中位嘅查維馬天尼斯 唔簡
有件而家陣容防守好嘅中場Saul 唔用

屌影帝單防on99

其實依家都唔踢hihi haha
點解仲用影帝
江湖地位大哂?

疤話更衣室揀咁少疤會內亂

人地西班牙啲隊友咁勁 hea踢都可以有成績 c朗隊提子 佢唔落力踢就乜柒都冇

小白個頭白晒

呢句真
但小花同c7 呢兩個球王同普通球王既分別都幾明顯

鬼叫佢甩頭髮咩

屌用霸王啦！

尋日見到卡華奴都搶到小白波
就知佢真係跌得好緊要

c朗琴晚幾球打反擊一個人爆上去分波俾隊友
俾你講到淨係識tap in

唔睇錯guedes好似有伸手要波

一睇小白個虧佬樣, 就知佢平時少鍛鍊

牙朗生活規律, 又狂操keep, 活力好, 晚晚搞幾次都keep住硬

有下反擊快到

好撚似

發覺世界杯特別多忽然球迷

小白都要比人屌 cls

拖舟夠禿頭，高度問題，樣貌問題。

d疤狗係咁肉酸

體能問題,如果你要小白操到C朗咁大隻 本身都唔會做到依D 咁細膩既帶波

作為巴我都覺得牙朗痴撚線 尤其係體能方面
但小白其實keep住球王級表現都好多年，比起上一代啲球星/王都相對長啦，宜家老化都好正常姐，見住呢季佢有時力不從心真係 。
牙朗同小花根本就係極端嘅例子，俾多十年都未必再有咁嘅球員出現，所以就算成日笑鳩牙朗係搶點王，但都不得不佩服佢嘅決心keep到咁嘅水準
題外話，尋晚牙朗入三粒，美斯會唔會又嘔

人人身體質素都唔同架啦
大家做同一樣嘅體能 都會有唔一樣嘅效果

利申：做極gym都係好瘦

今屆果個劉以達黎

呢種年紀跟本有不過不失既表現已經可以算叫交貨
只可以講世人咁多年都對佢都慣性地有期望 忘卻左佢既年紀
好似施丹呢D 同樣識保持體能 無不良嘗好既超級球星
踢完世界盃後退役 當年都係34定35歲
咁對比之下 就知阿朗係呢方面下既苦功比其他球星多

阿朗每日都會打十次飛機, 保持蛋蛋收縮狀態.

所以佢射罰球時, 要將條褲捲起, 避免蛋蛋既震盪影響罰球既轉向同球速.

小白巴塞/西斑牙皇朝真核 ＋ 世界盃決賽入波功臣都竟然只係普通球星

七成飲食 三成操

一線同二線分別囉

小白親手攞個世界盃叔返黎嗰陣C朗係邊

小白係西班牙同荷蘭果場都威過啦
係時候留返俾啲細既威下

咁可能肚生蟲
食極都唔肥

阿朗琴晚有幾球打反擊
仲跑得好快跑

小白都係半球王級
33歲都有咁既水準 只係c朗太變態...

尋日葡萄牙有3球counter fast run
C朗都係以前曼聯時期個種速度爆左至少5~60碼
有球碧基要跟返C朗, 跑到個樣想嘔咁

明明琴晚爆左幾次
But睇到 真係慢左好多
歲月不留情

朗尼，同C朗一樣大，而家⋯⋯

真係好撚快 完全追唔到

小白都唔算好差姐
同鄉法比仲細兩年真係成個廢老咁

我知你講邊球 明明左邊有位比

小白fans

不如攞埋古迪出黎講🤣

好似仲要連拎兩次歐國盃

你拎個顛嘅黎同正常人比?

不如講朗尼 仲後生但已經準備退休

啲疤狗仲成日吹話小白一早超越左拖舟

c朗仲有條件同皇馬傾加人工
小白已經dup到要去打日職
高下立見

c朗真係好撚快
快攻果陣我女朋友直頭問我條友點解好似小強咁快

個球冇得幫啦，點會唔諗，大佬2打2
一係射一係傳，唔通佢會回比龍咩

佢就係平時j得多av先想去日本

大幾個月唔係大?
鍠狗真係乜都j 一餐

我淨係知小白喺世界杯決賽絕殺 仲有兩次歐國杯冠軍

C朗勁咗十年 咁又點